暗瘡印可以點搞

想問係咪一定要做facial 而家成面一達達 一除口罩成個人冇哂自信

食療 食多啲維他命c 飲水
早瞓

就咁食vitamin C supplement 夠唔夠？

奇異果啦
一日兩個 不過我就早晚兩個

巴打用左幾耐好番

食㗎 唔係用㗎

我指個食療法

要維持先得
可以食下omega 3嘅食物

Ok

要金奇異果先正
奇異果好酸

樓主平時係咪早訓開？

用杏仁酸嗰啲代謝皮膚 如果係敏感肌就小心啲用
正常皮膚都唔會點敏感嘅 最重要係唔好過度用酸 一個星期用一兩次好啦！

一點算唔算早

有咩牌子介紹

Dr.Wu都幾多人介紹 不過我未用過 你可以上網睇吓review先

不過其實做facial有冇用

美容院嘅去印療程有分果酸同laser

做facial有用嘅 不過就貴 同埋有啲家用果酸你自己喺屋企做都得 可以唔洗俾美容院賺

食a酸去唔去到印 學生哥唔係成日都得閒self make 果酸

a酸係俾啲暗瘡問題嚴重嘅人食㗎 去印唔需要去到食a酸 同埋睇醫生仲貴過你做facial

唔知你嘅暗瘡印嚴唔嚴重 如果普通印用美白精華or 水楊酸精華都搞得掂 頑固好深嘅話 打laser應該會快啲

介唔介意講下 油性乾性混合性邊一種皮膚

呢支早兩個禮拜喺sasa定唔知卓悦見到 平得痴線 30蚊

好有用呀

絲打有無咩產品推介？

我自己用過會甩皮 但網上啲人話用完甩皮係正常 但自己就唔係幾敢再用